一路食飯一路喊

有冇人試過 覺得最心痛自己就係呢一瞬間
真係傷心到好想死 但係身體都係會提醒自己肚餓
好似喺度保護緊我嘅生命咁
一路食啲眼淚一路流緊 仲會覺得幾好食
我係咪真係會好得翻

加油

多謝

好得返

你d飯遲d會愈食愈淡味

我明白
有一次係公司樓下間茶記食飯食到喊
同一日比老細屌+女朋友話分手
好彩過咗繁忙時段無人見到

你要加油，要喊就喊出嚟，唔好屈住

咁都唔開心
愈流愈少眼淚咪冇咁鹹囉

唔係因為你屌醒我唔開心
係為左我生存喺呢個世界上 要面對咁多現實而唔開心

我宜家就係放緊lunch...
今朝一起身就同自己講冇事嘅 扎左個靚頭
未試過咁有朝氣 話比自己知我今日會過得好開心
都係第一次翻工搏晒命咁搵嘢黎做 做到gel甲都崩左
以為自己可以繼續叻落去 但係一食飯啲眼淚就係咁流係咁流
凍晒嘅扑野家外賣牛肉飯依然咁好食 都係得佢願意施捨少少安慰比我

多謝你啊

一切都會變好的 加油

我明，我真係明

明明好似好正常咁，但當一個人獨處時，份傷心會突然間爆發出嚟，跟著眼濕濕，然後就一發不可收拾

最恐怖係上面嘅流程只需要幾秒就發生

唯有傷心過後又再麻木地工作吧

多謝你啊 見到你個名好感慨 之前好鍾意用snow個屎頭套filter影相 再喺caption話自己係一篤屎
(純粹呻下 唔開心真係聯想力爆燈

係...唯一慶幸嘅我今日全日都好full好多嘢做 除左食飯都唔洗獨自去面對自己啲思緒 但係聽日就唔知應該點算了

呢個時候，如果連兜飯都難食，仲喊得淒涼

乖 喊咗出嚟舒服啲

其實我知道自己已經好幸運 所以話比自己知要堅強 但係都係忍唔住...

宜家要去繼續做嘢了

無事嘅 喊多幾次就會平復到

好 我呢幾日試下

食得落都好好啦，加油

愛錫自己多啲 加油啊